改變抗爭口號 支持一國一制

大陸講堅定維持一國兩制,
係因為中共用一國兩制攞左太多著數,
根本香港已經俾大陸陰乾.

大家要認清一國兩制對中共好重要,
所以我地更加要打破一國兩制.

我唔係叫大家反對一國兩制,
係叫大家支持一國一制,
我地要問中共既然國家制度咁好,
點解香港唔用國家制度,
點解仲要一國兩制？

仲口口聲聲話堅定維持一個國家兩個制度,
咁係唔係想分裂國家？
一國就一國, 你講咩兩個制度.

大家要改變抗爭口號,
我地要一國一制, 唔要一國兩制.

請你小心言論！

我叫人支持中國大一統

我叫大家支持國家制度, 唔會有錯

對現行國家制度有異議，不遵從國家官方定義，即是中國奉行社會主義，香港奉行一國兩制，也是顛覆國國政權罪。

國家

支持用國家制度有問題咩？
我話國家制度最好.

國家覺得中國行社會主義，香港行一國兩制先最正確，唔跟主旋律官方定義的一律顛覆政權。

5大訴求
1.立即關閉全國歐美使館，拒絕勾結外國勢力
2.全面凍結所有外資資產，清算資本主義敗類
3. 馬上拘捕反動勢力首領特朗普，控制反動勢力
4.經濟制裁歐美國家，凍結反動派資金
5.終止海陸空交通及互聯網，禁止外國思想入侵
5.

主旋律就係中國強起來了,
要改變現行制度,
全面結合國家制度,
廢除充滿西方思想既一國兩制.

一國兩制係鄧小平同志提出嘅偉大構想
點樣西方思想

人大會議未有相關討論前到處鼓吹改變國家及特區政制，你已可能觸犯洩露國家機密罪。

你咁講姐係話偉大鄧小平同志擁護西方思想

犯國安法第一條

全面鬥紅

第二十條 任何人組織、策劃、實施或者參與實施以下旨在分裂國家、破壞國家統一行為之一的，不論是否使用武力或者以武力相威脅，即屬犯罪：
...
(二) 非法改變香港特別行政區或者中華人民共和國其他任何部分的法律地位；
...
第二十一條 任何人煽動、協助、教唆、以金錢或者其他財物資助他人實施本法第二十條規定的犯罪的，即屬犯罪。情節嚴重的，處五年以上十年以下有期徒刑；情節較輕的，處五年以下有期徒刑、拘役或者管制。

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

我擁護國家制度

我邊到分裂國家
我叫人支持香港同國家法律同制度歸一有咩問題

非法改變香港特別行政區分的法律地位

所有黃店即換上《紅》文宣

鬥紅 唯一出路

要求（中或英）雙方終止聯合聲明

或英國因應中國公然違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)

改變抗爭口號 支持一國一制

咩係一國兩制
一個仔有兩個老母?
解釋到咩